# @author: yijie.huo@foxmail.com
# @copyright: (c) 2018 by huoyijie, https://github.com/huoyijie/weku
# @license: GPL v3, see LICENSE for more details.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-31 12:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: album/templates/album/detail.html:11
msgid "Album Detail"
msgstr "相册详情"

#: album/templates/album/detail.html:23 album/templates/album/my-albums.html:20
#: picture/templates/picture/my-pics.html:22
#: video/templates/video/my-videos.html:19 video/templates/video/play.html:22
#: video/templates/video/playlist.html:24 weku/templates/base/base.html:53
#: weku/templates/index.html:21 weku/templates/switch-lang.html:14
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: album/templates/album/detail.html:24 album/templates/album/my-albums.html:11
#: album/templates/album/my-albums.html:21 weku/templates/base/base.html:81
#: weku/templates/index.html:33
msgid "Album"
msgstr "相册"

#: album/templates/album/detail.html:67
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: album/templates/album/detail.html:69
msgid "Loading last page!"
msgstr "正在加载最后一页！"

#: album/templates/album/detail.html:71
msgid "No more contents!"
msgstr "已无更多内容！"

#: album/templates/album/detail.html:90
msgid "Delete Video/Picture"
msgstr "删除视频/照片"

#: album/templates/album/detail.html:96
msgid "Are you sure you want to delete the video/picture?"
msgstr "你确定删除此视频/照片？"

#: album/templates/album/detail.html:99 album/templates/album/my-albums.html:94
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: album/templates/album/detail.html:100
#: album/templates/album/my-albums.html:96
msgid "Confirm Delete"
msgstr "确认删除"

#: album/templates/album/my-albums.html:53
msgid "Add Album"
msgstr "添加相册"

#: album/templates/album/my-albums.html:62
msgid "Please input album name"
msgstr "请输入相册名"

#: album/templates/album/my-albums.html:65
msgid "Album name can't be blank!"
msgstr "相册名不能为空！"

#: album/templates/album/my-albums.html:72
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: album/templates/album/my-albums.html:74
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: album/templates/album/my-albums.html:83
msgid "Delete Album"
msgstr "删除相册"

#: album/templates/album/my-albums.html:90
msgid ""
"Are you sure you want to delete all the videos and pictures in the album?"
msgstr "你确定删除该相册里所有的视频和照片吗？"

#: dlnacast/views.py:114 dlnacast/views.py:115
msgid "DLNA Device offline."
msgstr "DLNA设备已下线！"

#: dlnacast/views.py:117 dlnacast/views.py:118
msgid "DLNA Device not found."
msgstr "没有发现DLNA设备！"

#: dlnacast/views.py:120 dlnacast/views.py:121
msgid "Cast Url is blank."
msgstr "投屏URL为空！"

#: picture/templates/picture/my-pics.html:11
#: picture/templates/picture/my-pics.html:23 weku/templates/base/base.html:74
#: weku/templates/index.html:37
msgid "Picture"
msgstr "照片"

#: video/templates/video/my-videos.html:11
#: video/templates/video/my-videos.html:20 video/templates/video/play.html:23
#: weku/templates/base/base.html:67 weku/templates/index.html:35
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: video/templates/video/play.html:11 video/templates/video/play.html:24
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: video/templates/video/playlist.html:11
#: video/templates/video/playlist.html:25 weku/templates/base/base.html:60
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: weku/templates/admin/base_site.html:12
#: weku/templates/admin/base_site.html:17
msgid "WEKU Admin"
msgstr "微酷Admin"

#: weku/templates/base/base.html:22 weku/templates/base/base.html:43
#: weku/templates/include/footer.html:12 weku/templates/index.html:11
msgid "WEKU"
msgstr "微酷"

#: weku/templates/base/base.html:88 weku/templates/switch-lang.html:11
#: weku/templates/switch-lang.html:15
msgid "Switch Lang"
msgstr "切换语言"

#: weku/templates/base/base.html:95
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: weku/templates/include/footer.html:16
msgid "Open Github"
msgstr "进入Github"

#: weku/templates/index.html:30
msgid "Record all the touching moments!"
msgstr "记录所有感人的瞬间！"

#: weku/templates/index.html:62
msgid "upload at"
msgstr "上传于"

#: weku/templates/index.html:67
msgid "Play It"
msgstr "点击播放"

#: weku/templates/index.html:70
msgid "Play List"
msgstr "播放列表"

#: weku/templates/index.html:76
msgid "th"
msgstr "个"

#: weku/templates/index.html:77
msgid "video"
msgstr "视频"

#: weku/templates/switch-lang.html:33
msgid "Go"
msgstr "设置"
